好多謝連登，我係永遠唔會忘記，我係連登仔，我好自豪

我都係連登仔呀屌

再見大家 有緣再會